依家連登乜鳩都屌，由朝屌到晚，做乜都屌，唔好怪無人睇無人推

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

六月時形勢好惡劣都唔係咁

緊係啦 3 個月之間
多左幾萬個會員 一人一篤口水 都爆post 啦
一早講係唔聽, 又唔暫停註冊 又唔開舊會員專區

依家討論條撚咩

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

好多人已經唔睇連登
咩都屌 自己友又屌 外人又屌
去TG GROUP 慢慢傾返正經野 有咩行動仲好
連登

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

依家都唔知睇乜
鳩屌仲多過認真討論

敵人帶風向, 又有自己友真心跟

連登嘅時事台已經唔值得再留係到
今晚有人屌被捕人士弱智送頭抵死
可能已經被混入大量五毛

淨係數下
邊啲人貼過 whatsapp 圖當 FCED 既 post
極大部份都係 P 牌出 post 就係一個好例子
少左依堆 P 牌 , 已經清淨左唔少啦

講極都唔聽, 根本唔暫停註冊就係一個極大錯誤
錯左都算, 又唔肯出個舊會員區 阻隔 P 牌進入搗亂
錯上加錯 無眼睇

而家仲有好多舊期 僵屍account
無啦啦浮上嚟推亂屌 / fake news post